頸部肌肉纖維化求醫治方法

我想問吓有無得醫斷尾
如果無可以點做？

有咩症狀？

何為纖維化？可否解釋，真係唔識